---
title: Vad är en öppen standard? säger ISO
date: 2012-03-01
subtitle: Computerweekly berättar
tags: [artiklar]
---

### Vad är en öppen standard? säger ISO
I en artikel i Computerweekly beskrivs hur den interantionella standardiseringsorgansiationen ISO inte kan hantera begreppet "öppen standard".

[http://www.computerweekly.com/blogs/public-sector/2012/03/whats-an-open-standard-says-is.html](http://www.computerweekly.com/blogs/public-sector/2012/03/whats-an-open-standard-says-is.html)

(artikeln på engelska)
